所以，用更抽象的方式來思考無限範疇，而不是更具體的方式。 Rachel Crowell | 2020年9月2日|量子雜誌 
 我們一直在開發一種新的方法來研究無限範疇理論的基礎。 Rachel Crowell | 2020年9月2日|量子雜誌 
 Riehl目前正致力於擴展無限範疇在數學中的用途。 Rachel Crowell | 2020年9月2日|量子雜誌 
 這有效地將關於無窮大的問題簡化為幾個數字的算術問題。 計算機搜索解決了90年的數學難題凱文·哈特尼特，2020年8月19日，量子雜誌 
 正如許多求解者正確觀察到的那樣，表達式趨於無窮。 你是否時髦到可以成為正方形? 2020年8月14日|FiveThirtyEight 
 《無限戰爭》是漫威在1992年出版的六期系列叢書。 漫威第三階段內幕:“復仇者聯盟”如何與黑豹和新超級英雄們相遇|馬洛·斯特恩| 2014年10月30日|每日野獸 
 無限寶石是六塊魔法寶石，當插入無限護手時，會賦予佩戴者無限的力量。 漫威第三階段內幕:“復仇者聯盟”如何與黑豹和新超級英雄們相遇|馬洛·斯特恩| 2014年10月30日|每日野獸 
 他不知道的是，這個球裡有一塊無限寶石，裡面有毀滅整個星球的力量。 《銀河護衛隊》電影人詹姆斯·古恩談他光輝的太空歌劇和躋身一線|馬洛·斯特恩| 2014年8月3日|每日野獸 
 無限鏡像室由大約100個彩色LED燈組成，它們以不同的速度和模式跳動。 草間彌生的“無限鏡像室”瘋狂佔領曼哈頓|Justin Jones | 2013年12月6日|DAILY BEAST 
 無限廣播運營公司被FCC罰款35.75萬美元，這是允許的最高金額。 皇家電臺惡作劇出錯|Abby Haglage | 2012年12月9日|DAILY BEAST 
 從始至終給我們帶來無限傷害的對英格蘭的侵略就這樣消失了。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 這個論點證明，除了在五分鐘內可以接受的時間之外，沒有其他無限的時間。 邏輯系統:推理與歸納|約翰·斯圖亞特·密爾 
 在大神之下是無數的小神，他們掌管著物質和道德事務。 古代信仰和現代|托馬斯·英曼 
 這個距離的無限，是不是因為它是無數的雜七雜八，就走到了極致? 普羅提諾斯:完整作品，v. 3 |普羅提諾斯(普羅提諾斯) 
 既然“在哪裡”這個詞所表示的地方是在無窮之後，那麼它究竟會在哪裡停下來呢? 普羅提諾斯:完整作品，v. 3 |普羅提諾斯(普羅提諾斯)